не нужно слово class в имени файла
ammunition.py
robot.py
...


ammunition3 = Ammunition(ammunition1, ammunition2).get_ammunition()
Это чтл-то очень странное
Амуниция принимает имя и прочность, а не 2 другие аммуниции

У тебя есть методы get_ammunition(), get_robot() ...
Ты с их помощью как бы создаешь объекты, но по факту у тебя хранится массив
их данных и все

должно быть так amu1 = Ammunition("helmet", 100)
wep1 = Weapon("sword", 1200)
robot = Robot("Robot name", [amu1], [wep1])

Попробуй переделать без get_ammunition(), get_robot() ... методов
